東涌避風塘

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

推

Push

Pish

堆

開放(Confirmed)
基督會宣道會東涌堂
大嶼山東涌逸東村逸東商場一樓102號舖
(M記旁）24小時開放

@tungchung 公告板